巴塞連華西骨都拆

拆完Gomes alcacer，一月又準備買埋cancelo 可恥

買親都水貨

支持parejo去巴屌打皇馬

拆骨雖可恥，但有用

人地護緊級啦

當年冠軍

當年又雙翼齊飛 又馬達韋拿施華 梗係勁

Yes!

後面簡利沙里斯 艾耶拉
加埋我
勁到on9

不了

仲有冠軍級教練肥賓，加埋villq paco, silva, 艾馬，mata
好好j

快撚的賣啦屌你老母

養傷啦你

Alcacer好撚廢

agger
辣殺一件

Yes 快撚的俾返華偷
唔好等

太矮

又

華倫班fans憎到佢死
應該佢地唔想要